有知個on9仔跌左銀包！！

嗰個就係我....
今日落大埔行街跌左
希望各位巴絲幫手留意一下
係超級城cd區附近
藍色銀包

推

Push

幫手推

唔該各種巴絲幫手

各位*

發夢見到一田外有石凳上有銀包乙個，但好似有人攞左去唔知比邊個

係唔係藍色 有冇多啲資訊🙏🏻🙏🏻

發夢大意跌左

推推